**1. Описати своїми словами навіщо потрібні функції у програмуванні.**
   
Функції потрібні для повторення одної і той самої дії в різних частинах програми.
    
**2. Описати своїми словами, навіщо у функцію передавати аргумент.**

Аргументи слугують для передачі інформації в середину функції. 

**3. Що таке оператор return та як він працює всередині функції?**

Оператор return вказує на завершення виконання функції, після нього код вже не виконується. Крім того, за допомогою return повертається результат виконання функції.


